有咩方法可以好似播歌咁播mp4片？？

要隨機播放，單首播放同埋有得分播放清單，可以背景播放，用緊foxtube應該明我講咩，可惜個app已經下咗架又唔支援新os,諗喺番舊機down youtube再send去新機播 ,ios

nPlayer